藝人楊明灣仔燉湯店遭「裝修」

藝人楊明於灣仔軒尼詩道投資的燉湯店分店今日遭受破壞，門口玻璃被打爆，楊明接受訪問時表示：「係呀！今日畀人打爆咗啲玻璃，同埋有人掟啲雜物入嚟，但就冇汽油彈，開頭都有喺門口噴字同貼嘢，之後就打爆玻璃。」問到有否其他地區的分店受破壞時，他表示暫時沒有，不過之前一路都受到不少惡意投訴，食環署前來調查後都指沒有問題。

最尾係咪屎魔法嚟

暗星

最尾

抵撚死啦鳩屎佬

手足靚啊,出屎魔

好玩唔玩玩

揚明:佢老味成班癲撚咗

監躉去撐警你話好唔好笑呀

地下個兜係裝咖喱魚附個d膠兜？

燉冬菇

燒賣鼓油

癲得過佢監躉走去撐警

仲諗住聽日call食環

做得好

你啲手足呢？

咁叫裝修好唔專業

要用口去求證

有咩同食環解釋

死監躉

啲玻璃由入面爆出嚟嘅啊暗星見生意唔好想呃保險咋掛

講真 真係要裝修幾時到佢
大把目標
明顯係班警曱去做9佢啦

佢個仆街唔撚識驚，又要學人食2邊茶飯，好撚肉酸

藍罷買黑裝修已成笑話

監咩躉 人哋泊到個碼頭就嚟要做拿督女婿㗎喇

佢知唔知班popo 背後笑緊佢同埋屌緊佢幫唔撚到手仲要靠痴

佢從來只有一邊

抵撚死,繼續喺CCTVB演黑警啦,可能過咗半年會好入戲

一日監躉一世監躉啊

佢話無火魔呀 勇武小心d

關咩事啊
今日大風佢又無做好防風措施啫

good job

佢好似仲有幾間？

偽黃根本就賤 收黃絲錢用嚟撐警

haha

都唔知幾時開始有人咁講

你果句但就無汽油彈...係咪想提醒人

佢想入紙裝修

有屎味news ?!

咁要食d咩先痾到咁似水

炮台山有一間,長年冇人
唔洗裝都遲早收皮

可能食太多TG

唔睇樣都唔知邊能個 原來係個死茄喱啡

新年快樂

飲奶
飲完奶會痾水

Who

我都係咁諗
不過要睇埋裏面嘅玻璃點先 呢個角度望唔到

早幾個星期行過見到 心諗點解仲未比人裝修

好似有屎喎 幫佢手call食環黎睇下先

垃圾暗星on9仔

便衣持長槍
便衣蒙面
便衣無warrant
便衣混入人群

全部都係製造混亂
便衣做完混亂再用「澄清」方式推卸責任
所有社會分化及撕裂根本係狗隊做成

手足不須再分化，捉鬼乃不信任狗隊之表現
而非割蔗手足，責任在於狗隊
本人在此讉責警方不應使用便衣
請狗隊盡快正視問題及承擔責任
(建議解散狗隊）

暗星因為咁先有得出鏡

食肆爆玻璃真係冇乜嘢
但見到屎呀蟲呀真係

who??
姚明我就識
黎明我都識
邊撚個叫楊明??

荔枝角有間，lunch 好多人

咖哩汁黎 底下有魚蛋盒

佢應該講緊你個名

燉 佢慘

曾經好遠聞過下就幾日都痾得唔舒服

燉屎，不了

空肚個陣我就唔飲得
食飽先飲就無咩問題

x

好輕手

我公司樓下 聽朝再望下先

佢坐過監做監躉嫁咩？
我同佢算係前同事都唔知添

新一年祝佢新年快樂

香港警察自己人打。

對餐廳黎講最重要係雪櫃

抵啦

手足好波

潑冷水都要講
呢個裝修唔合格 佢仲可以照做生意
對餐廳黎講最重要係雪櫃

下次再努力

S

上次經過荔枝角嗰間仲勁多人食

不嬲都唔撚跟架啦

等收皮啦

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

推

執7佢啦 係咁獻世

楊過就識，屌你老母奶共傻鳩，抵撚死

thx 手足

正係爆玻璃其實巳經算係裝修中最低武力

睇佢回應似唔夠喉喎

做左10幾年都上唔到一線

渣㗎

同曹永廉一樣既撐警歪星
真係識佢老鼠

難得上年tvb播佢做男一的劇集
等左咁多年終上位

而家自己搞臭自己

屎魔要加蟲先高攻

乜條友坐過？衰咩？

佢唔止藍掛

屎魔法？

d2 place對出嗰間晚晚坐滿人

只有兩國 才有兩制
香港獨立 唯一出路

非常好

曾多次惹上官非，新聞不斷，如醉酒駕駛及刑事毀壞兩度以回鄉卡充當八達通交易失敗後，把店內香菸廣告箱弄毀洩憤

是但啦叫黑警一年365日24小時睇住佢間鋪囉

條垃圾奀星醉駕監躉食軟飯就聽過,
乜原來仲要智障到拎回鄉証嚟買嘢, 仲要小學雞發爛渣。

咁厚面皮,係我就即刻搵窿捐啦。

D湯唔夠火喉

肯定係屎!! 我7~8點經過個到
聞到好臭

手足ho ball

＋1

仲多次添

俾天收鳥

滾咗人地個囡分分鐘JER都無埋

唔夠出位，唔夠多人知佢d衰野
360同吉野就係爆得太多爆到係人都知係藍唔食得

手足好野 手足好野

真係好似

Push

唔係咁開心下嘛
燉佢老母

同埋有人掟啲雜物入嚟，但就冇汽油彈

不完美，可改善

犯法人渣扮正義，實情係依付極權搵著數

呢間除咗藍店仲犯咗咩事要比人搞？

依都抵鳩死
話人暴徒

嘩，

唔會特登有人去呵爛呀

應該咁講
由頭到尾 有部分人都冇認同過

岩啦，根本做得藍店就要俾人裝修

得個幾條友吹風

同埋佢個蒸爐

太遲喇

惡意投訴??

大家要加大力度, 令到多點善意投訴

扮完黃仲撐警，抵撚死啦垃圾

9成便衣做

藍絲快啲去排隊食啦

冇錯 一冇左就做唔到生意

都未有火攻

楊明 多次犯法
楊明在走紅之前曾多次惹上官非，負面新聞不斷，如醉酒駕駛及刑事毀壞兩度以回鄉卡充當八達通交易失敗後，把店內香菸廣告箱弄毀洩憤。from wiki

死暴徒

間野好撚鬼
楊明比人篤爆撐狗之後
就係門口貼話所有收益捐保良局
扮到好似黃店捐收益比義士咁

就係要呢d

支持721警黑勾結，支持831恐襲手無寸鐵香港人！
曹永廉！楊明！姚瑩瑩！李嘉！黎瑞恩！戴夢夢！
你地枉為人！

一班人，721 安排過千白衫恐怖分子,手拿水管通、木棍等攻擊性武器 ，無差別攻擊香港人，案發時有兩「警員」視而不見，同時逃走。

831太子站內，一班幪面、冇委任証、冇號碼但自稱「警員」嘅恐怖分子，手持鐵棍、化學噴劑 等攻擊性武器，無差別攻擊香港人。

屎魔

借位thanks

起身今日買蘋果
又送月曆！

唔浪費做埋tweet 文宣
Retweet

1月2日報紙都值得keep!

咁搞法, 引戰, 遲下到 黃店比人裝修
冤冤相報何時了

【抵制TVB戰線 - 複製ATV三大策略】2020年首個洗版任務 - Expedia Group (1 Jan)

咁更加唔會停

爆玻璃已經便宜咗佢

屎魔法解封？

使鬼跟咩 都係輸民意.jpg
依加港共又反cup唔到 驚西
囍囍同大門橫丁驚到

垃圾羊明

無汽油彈佢好似好不滿咁？

好L臭

裝修得幾靚喎

Ching緊係未試過肚屙

More

咖喱魚蛋汁者
啲屎如果稀到咁仲有啲紅色油, 應該要即刻入醫院check

手足俾人斬俾人打個陣你去同啲藍絲黑警咁講

冇人理

所以借位一用

[超凸發］原來1月11日IQ最高嘅凸衰正苦高官羅博士會去做主禮嘉賓

食麥皮雪糕 飲可樂

警察冇派人保護佢間鋪咩？

條友成日同韋家雄北上dup邪骨

呢個蛋散因乜事坐監？

你點知的

Yes sir!

屋企個馬桶係黑色
睇唔到自己肚痛個陣痾左d咩
同埋都好少痾到得水

痾完我點都唔會想睇返痾左d咩

呢粒超暗星唔好亂9咁講，入面咁整齊都話裝修?

佢冇乜回應

班popo想佢點幫手

呢四間

等執

食屎啦

💩魔法做得好，睇下仲有咩藍屍去吃💩

人性已經埋沒
良知已經消失

希望香港人覺醒+升級
唔好再停留响搞死物打飛機嘅階段

自編自導自演 呃藍色贊助維修費幫補下？

呢個提議又幾好

放蟲